大圍八爪魚要人

有文宣細路俾狗咬

推

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

TG group話文宣寶寶已放